毛EE講得好

咩link嚟，小心有伏

毛EE 接受外媒防問。有心話俾大家知，有伏？

你得條link，無其他描述
仲要條link有普拼guo
我怕係大陸網，變相幫手ddos連登

係guo media ,如果你樣都唔知，就唔知反共的力量啦

這是發布鄺神在立法回鬧暴狗頭